每日抑鬱咁過 但又好鍾意呢種感覺

個人唔知做咩
由幾年前仲開開心心生活
宜家好鍾意聽啲sad歌
愈聽愈唔開心 但覺得首歌好似同時治癒緊自己
愈負愈鍾意聽
聽下歌望下個天 抑鬱咁樣過 又幾好

我都好鍾意呢種感覺
但同人出街就正正常常
自己一個就好憂鬱咁

犯賤

真
一變番自己就收番啲假笑容
唔洗再賣笑咁樣
變番自己

我認我係
由其失戀個陣係狂聽傷心歌
聽到喊 麻木左就得

失總係咁 我都係

會搵朋友開解下既
但最舒服既都係自己解決自己
唔想麻煩人地

開解完又係自己面對 之後索性收堆自己

但自己又解決唔到 最後都要靠時間幫忙

其實唔洗醫

有人陪已經好開心
但冇。

真係 時間可以解決問題
唔係耐左就自然解決
係呢段時間入面 實有其他野可以令你放低
一係遇到新人 一係自己figure out左

冇諗過要醫我又唔係嚴重嗰隻

自己陪住自己先
實有個明自己 同佢相處又舒服既人
加上呢排疫情⋯都係放棄左搵對象

me2

一個人真係好辛苦，唉
好驚自己做啲自己唔想做嘅野

好似若有所失咁

一個人都可以好舒服 唔洗就人
享受下一個人既自由
要自己活得好先 個天先會比你遇到下一個
咩人遇番咩條件既人

個種空虛感

以前有時都幾享受呢種感覺
但最近開始唔想自己係咁 覺得再係咁落去人會癲
好似愈嚟愈控制唔到自己 再沉淪落去會出唔番嚟

因為愈大愈明白做人要現實

為有靠做啲自己鍾意做既事
我都係煲番啲開心愛情片去比自己甜下
等個人冇咁沉係黑暗到

係人愈大 身邊嘅人就愈嚟愈少
心態仲未調整到 仲未習慣自己一個

成日同以前作比較
搞到個空虛感愈黎愈重
以前個好朋友 冇左之後
就好似冇左個男/女朋友咁慘
冇人係自己唔開心時 可以第一時間搵佢

呢個真 成日同以前比
然後就會諗係咪自己差咗 定係乜嘢原因
導致依家咁樣